明明講咗星期日先係十八區開花 今晚和你唱 突然有人話改 然後幾條友搏命推 咩料?

有冇人知咩事?
唔好又拎2000人被捕或者死咗好多手足黎當令箭
係 我地係要報仇 但唔係要拋棄理智
要成功我地更加需要冷靜 你要開花嘅一早講咗星期日 急啲咩?

一個原本target和理非嘅集會突然轉去裝修
個個肯陪你去?個個有哂準備?
咁樣一次突然變陣之後和理非同街坊下次仲敢唔敢出?
今晚就係為咗promote聽日後日嘅行動俾更多人知
轉裝修點promote?

冷靜 好嗎?

自推

我諗佢地係想令黑警措手不及
固定既時間表令對家有曬準備, 損失都大

你話一個有哂總台同無線電嘅半軍事組織應變能力高定我地高?
要措手不及就唔係咁樣即日喺連登講 要突襲就私下組織啦吓話

到底急咩 點解會臨時變陣?
裝修唔駛準備?

自推 有冇人幫手推

今晚嘅行動直接影響到聽日後日嘅參與人數
後日都預裝修做咩要急

文宣出哂點會改到 18區開花照舊 8點定9點大家睇情況

出面個post話淨係唱歌頂唔順
推到成四十幾頁

希望係我忋人憂天啦

太急既行動 又唔係固定熟悉既小隊

聚集唔到多人, 一唔夠人又唔夠靈活就好易出事

好似林鄭, 支聯辦同鄉黑今晚去石門件事曝光後, 就有成堆 18 區 po

唉屌 就算捉住777又點
問題係個制度 民陣日撚日叫林鄭下台
換完人咪又只係支那喺香港嘅發言人

Push

thanks

出左街先算，去番就近果區就算中伏冇人都可以be water再諗轉場定點

唔好成日無啦啦改行程表，加突發行動得唔得
依家真係亂到⋯
不過各有各做啦

原本就係預咗今晚唱歌

今晚和你唱

無錯 真係會亂

咁樣先令到popo無準備

push

你改黎改去搞到自己友跟唔到唔出黎

你覺得喺連登講好隱密?
佢地係有radio嘅軍事化組織黎

支持開花

正式宣布 今晚18區開花

各有各做

冇錯
黑警只要有一個mon連登/tg已經通知到成個警隊
相化喺無大台之下我地資訊流通差啲 要抗衡係要靠人數

要做嘅人始終會做
兄弟爬山
不割

明顯黑警吹風引你地出嚟

今晚手足人少的話醒水啊

又未必既 不過突發發日程唔太好

開花=/=裝修

人少就唱歌算
今日真係吹得好急

真係要冷靜
點解琴日15歲女仔火化左, 話比蘋果講個身份個時點解唔講埋
而選擇今日星期五講?

咁我又唔會咁快咬定佢地係鬼
不過要冷靜諗清楚 唔好俾仇恨支配

唉我都唔知我理解得天琦句野啱唔啱
但要突襲真係冇理由公開咁約
集體裝修就明明講好咗星期日

agger

開花唔等於裝修
最緊要聚人

各有各做 好多手足已經抖夠 再經過琴日嘅事 佢地已經唔能夠再忍

咁想問話要開花又話唔唱歌姐係做咩?

好 我建議每日都唱歌
睇記者會班差佬都驚驚地我地唱歌 好似仲有啲比我地唱到個良心出番黎
唱歌加油

又有道理

和你唱聚完再自行決定去留啦

推

今晚係和理唱呀

咁姐係做咩?
一路都重複又重複
出黎係要有目標
目標唔講又否定和你唱 點準備?
如果係維修連儂牆都要印文宣吖吓話?

屌你上次蒙面法又係禮拜五

和你歌對象唔係狗 係手足
唱國歌聚到人 然後可以當場講之後嘅行動
到底你有冇參加過?

其實講動員能力
popo絕對快過我地
唔係讚佢 但佢地有系統 我地係口耳相傳

今日況且有民記將件事再升溫
天時地利人和 齊晒
開花兼打狗

講得啱 push

各有各做有咩問題？今日做星期日再做唔得既？
琴日同今日咁大單野 你叫人等到星期日先出其實冇可能

要準備d乜？

唱完歌都裝修架啦，咪一樣

今晚方向 究竟係點

冷靜思考好重要呀 記唔記得我地抖左幾日係點解

所以大家等對家星期日準備好晒再出啦

目標 裝備 解釋用嘅文宣

時間表係死既 人係生既
明明今日大家有團火係到 點解樓主仲要死跟住時間表？？

Agger

有咩問題?有冇見到開始裝修後連儂牆少咗人幫手?
定得我嗰區係咁?

原本講今晚和理非 突然轉裝修
推高個參與門檻係會好麻煩

依家大家好憤怒

目標都係果d
裝備好簡單咋喎
解釋文宣之前都有

連儂牆少左並唔係裝修之後既事
但係你可以睇下青衣俾人燒完連儂牆之後一日就起得返，仲要變埋連儂城，你就知道根本冇你所講既少左人幫手

我都係和理非但我都會出去 冇人叫你一齊去裝修 有人在場已經係一種力量

其實好多區已經和勇不分了，大家唱完歌就會一齊裝修，所以其實都唔使分和/通回合，出左來先算，而且和你唱本身都係約18區商場的。

唱閪咩屌你

支持日日唱歌感化林奠

對依個殺人政權嘅怒火會因為遲兩日就熄？
香港人仲係2014嗰個善忘嘅香港人？

真係吹得切咩

樓主可以繼續出來唱的。本身和理唱都係約18區商場的。

拉

唱 會出 但出面嘅post係講緊唔唱歌轉開花
而開花冇明確講內容 淨係話唔唱歌

公海講乜活動都好 都只係有人提出然後有人LIST
在我黎講開花行動係最重要 最能夠推動成個運動

樓主放心，一定會唱住歌等齊人先有下步行動，比d信心手足。

Tui

突發活動可以唔畀狗準備
但係參與人數都會好少

開花係咩 講親開花嘅po都淨係見到否定和你唱
好嘢我問係咪裝修 啲人就答唔一定係裝修
咁姐係點？目標係咩？行動係咩？

認同

你都係想講大家中計啫 明嘅

因為佢哋好嬲
驚個運動走下陂

同意
但老實講
就算本身你話今晚唱歌
唔擔保最尾唔會變裝修
（你都知啲卧底）
所以出左黎先算

真阿，一向都會分開做，無所謂啦

唔理做咩，總之要人

有手足俾人強姦，被殺
搞到咁樣仲叫人淨唱歌
咩都唔好搞
其實你哋有冇理前線感受？
係咪唱幾句歌會爭取到嘢？
五年前已經係咁

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

起底樓主睇到開過幾個post都叫人唔好遍地開花

各有各做
扮乜撚嘢大台呀 ？

大量義士被捕 TG一早有鬼滲透

因為佢地手機極可能已被偷用

因為聽日星期六啦，又想停黨鐵啦 所以咪拿拿聲叫你地出去破壞囉。邊個今日出去裝修一定係鬼

相信現場手足決定

收皮啦大台撚
要同你交代？
收左林奠幾多錢呀？
自己死去唱今天我啦

想知唱乜鳩 已經唱咗好撚多晚
畀啲實際啲嘅抗爭啦
星期日夠話摺紙鶴啦
到時你出返同一個post都得㗎

和你唱

今日和你唱

Push at

R撚晒頭 你咁撚中意和理非唱歌你米去囉
你一邊唱其他手足一邊做阻路有咩問題
兩邊原意都係要人 你地到底係到屌乜撚

經過咁多次都仲咁天真
從來一早set好晒日子即係俾時間黨鐵同警犬佈防，你睇而家仲塞唔塞到機場？仲搞唔搞到大遊行？
而家快閃就係令班狗令黨鐵冇準備，和理非唱歌叫口號又好，快閃裝修都好，起碼出咗黎總好過留喺屋企乜都唔做

18:38 圓方 演奏緊

依家五毛要你d活動亂哂龍嘛
要日日吹日日谷等你聚唔到人

真係冷靜 唔好盲岀去送頭

有道理

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

【工程部】見360美心咁慘，諗到條好橋保護佢啲財產

出黎呀

之前日日開花都係咁啦，仲想休息到幾時呀

今日開花，聽日後日放假，党鐵就停呢兩日，咁不如星期日先啦

上星期 貨櫃畜龍 各區大量便衣配合內鬼捉人

咁快唔記得?

遍地開花原意係快閃 唔撚係而家咁玩預告

預約被捕阿而家?

可能係帶風向撚做的.

咩都驚，返去訓啦

出左黎先

唔理你做咩都
和理非又得 勇武都得

出左黎先啦

支持今日和理唱

又吹休息風

政府會唔想你出嚟多啲囉

和理非休息完未？肯醒未？
開花同和你唱目的都係要人出黎姐 分化條撚咩

我邊度有講今晚唔好出？
我話今晚係唱歌唔係裝修
跟住就走啲人黎話開花唔等如裝修
我再問咁開花姐係咩 到而家都未見到答案

魔法都整唔切啦 次次都係咁 話轉就轉

亂到

唔係停 係跟返時間表唱歌

今晚應該都唔多人
推返星期日仲好

出呀 我有話唔出咩？
講緊有時間表就跟時間表
你估個個mon實連登？

咁樣推一推
星期日post唔見曬
星期日對第二日交通先最大影響

同意, 好多人冇預備, 改黎改去無所適從

你早幾個鐘玩突發, 其實黑警已經有足夠時間部署, 唔好下下好似10.4咁幾粒鐘任玩

唉 原本唔開 跟住叫開，ok 我去 依家又叫我唔去 咁樣先令人最亂

收嗲啦冷靜撚

同感

咁樣推一推
星期日post唔見曬
星期日對星期一交通先最大影響

你冷靜到我冷靜唔到

勇武唔係傻既
見小人唔對路就會忍一忍啦

咁樣推一推
星期日post唔見曬
記住星期日對星期一交通先最大影響

你都on9 唔突發咪畀晒啲狗有時間部署

星期日post唔見曬
記住星期日對星期一交通先最大影響

推，唔好搞亂行動送頭

pish

無人理呢個

Pushhhhh
唔贊成今晚

老真講 淨係唱歌我都頂唔順
呢幾個月仲唱唔夠？係咪應該做番實事

其實真係好on9 突然就話開花
我明白尋日真係出現好多令人憤怒既野
但開花開得咁突然係咪真係會有人先
冷靜啲 做好星期日文宣
人多先係我地既優勢

開花咪開花囉 一定要星期日咩

最怕休息撚又話星期日要休息

各有各做囉，有乜問題？

同意樓主，我都開post講左
求下你地，今晚咪開花，勿送頭

跟本事前冇文宣=送頭

有班人吹雞吹得太急

成日唔夠24小時

以為人人mon住抗爭post

冇人就咪送勇武頭，咪成日攞十月四打飛機

啱啊，結果唔夠人=圍捕

絕對同意，宜家鍾意就出幾個行動出黎推，一日幾個行動，個日程表排到密一密，吹雞時間得果兩三日，都算，仲要不停改，屌你老母宜家約個frd出黎行街鍾意改去邊就去邊咩？宜家講緊係動員幾十至上百萬既人出黎呀

咁玩法最後啲行動得返少貓三四隻，長他人之氣、滅自己威風

仲要今朝出post諗住夜晚有人
大佬，我都要返屋企攞gear啦

唱歌就講左成個星期

但唱歌>抗爭

呢樣野 係半日前先講

結果成堆諗住和理非的人
出來見到 做咩又打

每個人負自己責任
唔好過度干涉其他人

以前7、8月果陣個日程表好organized，人人都會知道邊日會做啲咩，仲分埋主線支線任，宜家根本多到都記唔撚到，又煲唔起，同一張文宣可以有兩個唔同日子

雖然講各自努力啫，但係唔撚係一盤散沙下話？

星期日晚要睇金宵大廈結局

屌你老母

星期六，日18區

星期一至五 和理非創意活動